趾狀纖維瘤 digital fibroma

有朋友有呢個三年 岩岩確診 有冇手足有呢方面知識
日常生活有咩需要注意
同係唔係小毛病黎
大感激

唔問醫生問連登
Google完
都唔係小毛病

上網見話唔做手術都可以

push